求Admin刪除本ac

求admin刪除本ac，唔該哂！